Hunter×Hunter 全職獵人 漫畫連載再開 (2018年9月5日)

新聞發出日丫

討論post

23,24號日本假期咪又係早左賣

WSJ 漫畫雜誌43號早賣，所以由原本星期一9月24日，提早到9月22日。
情報同漢化都會提早，9月19, 20日 星期三﹑四就會有。

都係等人出 翻譯先有漢化

富堅義博《HUNTER×HUNTER》時隔5個月連載再開，將在9月22日發售的《周刊少年Jump》43期上復刊。漫畫單行本36卷預計將於10月4日發售。

又扮盲

王子篇真係睇到恰眼訓， 劇情進展好慢，最衰係佢畫十回就停，無晒mood 追